美股認真討論區CCXXV

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

You jump
I jump

美期轉燈

牛熊通殺

好友未日

我堆sqqq想死坐咗好多日

開盤

今日淡友又被人撚幾耐就變死狗

我估一個鐘

牛軍落地獄

咁口響
一陣拉爆你

其實係咪暗戰2

入一張 淡@1030 P
1030之前死就我贏

食埋最後一餐上路吧

忘巴會唔會有人遇到隻妖股好似漢能

其實大部分都好似黃啟法咁無料扮四條

媽咪麵一話唔玩就跌
真係唔信邪都唔得

有無牛軍short 呀
兩個long等緊呀

明明綠燈轉眼變成紅燈

忘巴係勁人黎

但直short妖股真係無限膽量。

反彈浪已完 淡友又贏

係 狹路相逢勇者勝

apt d幾千股托買盤一下俾人炸走左，好慘

準備食牛肉麵

29000 跌落黎有走佬唔輸本金都叫贏到開行。

呢到好多好友

幾多只計底個注賺幾多。

總profolio

安全過買disney put
夾到咁高唔派貨，等業績咩

認真, 你地係睇邊個數 睇到個確診人數開始放緩?

因為我係睇worldmeter 既daily new cases 同 active cases

daily new cases除左德意 兩國係叫做呢兩日有明顯下降之外, 美英法西都唔見有呢個情況喎

睇早幾日, 就算佢中間凹左落去, 但跟住又爆返上黎, 其實唔可以當佢係放緩喎

加上呢2個data 其實都係base on緊 佢daily tested有幾多

所以其實都係好唔comparable喎

玩燈制既時候呢到最熱鬧
好友淡友聚首一堂互撚

多空對戰霉霉下其實係夾緊指數撚+tvix+你地d put

無事喇
跌返喇

有機會咪上下水，可能晏D又要縮返入去

美國日日兩萬都叫放緩架喇，確診數字咁平均仲唔係放緩，唔好講咁多，升

據高盛 (Goldman Sachs) 在一份最新報告中統計，有近 50 間美股企業在過去兩週暫停了庫藏股回購，而高盛研究團隊更估算，今年迄今 S&P 500 公司共已暫停約 1900 億美元的庫藏股交易，大約佔 2019 年庫藏股規模的 25%。

高盛分析師 David Kostin 在報告中寫道：「美股庫藏股的暫停，主要是因為企業手上的現金流減少，再加上第三階段的財政立法已要求對庫藏股進行一些限制，故未來意味著可能會有更多的庫藏股被暫停。」

但到目前為止，美股庫藏股的暫停似乎不影響美股反彈，S&P 500 週一 (30 日) 繼續反彈逾 3%，延續了自 2009 年以來表現最佳的一週，累計 S&P 500 自底部反彈已超過 17%。

而雖然美股正強勢反彈中，但 Jefferies 分析師 Chris Wood 卻認為，由於庫藏股枯竭的這一部分原因，估計美股至少會再次試探此波低點。
Chris Wood 在報告中表示：「在這波股市大跌之前，美股當時的主要問題在於，估值當時是處在歷史新高水平。」

Chris Wood 寫道:「而現在美股面臨到的另一個問題是，企業透過槓桿來進行庫藏股的遊戲已經結束，這也意味著透過庫藏股產生的虛假盈餘增長已經結束。」

揸定沽

早一個星期, 全球累積確診40萬人, 頭先睇已經80萬

無記錯既話4-6萬確診個時, 意大利已經封城, 禁止D人出街, 仲講緊可以爆到上10萬

點解會係有放緩既情況....所以先想問下你地係睇邊個數而咁諗

ccl供股?
free money

升升升升升升升升升升升升

$m BA仲升緊

日日premarket 都係到玩燈制

倒插左了

BRO, IS THERE ANY NEWS?

買定離手 開大定開細

我無眼花DB pre market 對我咁好跌咁多

Pension fund 一早lock曬貨啦

睇支牛 但未有定價

分攤每股損失，咁撚醒既

盤前又跌少少引熊
我係唔會輸俾同一招twice

你地一齊坐差唔多

ZM呢？

CCL 咁戲劇性啊 倒跌

CCL而家仲有12 大家估下盤後佢地剩幾多

有優先股，YAHOO FINANCE有

最低PUT左5蚊，希望今晚見

120左右吧

陸續有黎 人口最大個個州而家先開始大驗

楠哥!!!!!!!

好友high完了 到淡淡了

係 叫林雪坐埋去 擲公字幾百鋪林雪都估輸 輸到懷疑人生

CCL:無錢就cap水，簡直是free money

腩哥加持
咁睇法佢第2批推薦最大機會係死JPM

OXY升完

咁多位俾大家沽都無人沽 沽利率得3%
有楠哥加持 我就唔信會俾佢夾死

走得未？

加沽

咁又要爆升了

人有多大染
股有多大升

各位，我好認真講下我既睇法。

1) 我相信經濟周期已要進入下一個階段，所以任何救市都係減慢，同拖延周期，佢一定會發生

2) 中國市場我唔理，假市。美國可能TRUMP狂放水可以頂住。但係重點既係歐豬既數字爆到飛天。我認為歐洲要做QE，但係呢度就關歐盟呢個咁垃圾既體系事，佢地應該唔可能快速救市。當歐洲出現問題就會出現另一次既歐債危機。

3) 新興市場全球經濟體企業危機。美金拉高，D錢班師回到美國避險又要填數。新興經濟體既公司又頂唔頂到。前幾日大摩仲叫人買新興公司債話係投資機會。

大摩係咪最撚毒

州長估56% 人口40M
而家得4千幾

成個月先到位，一定係連登仔燈住楠哥

唔到10都唔入

原來free money係指緊股東D錢
師父明白了

12.3沽左希望汁翻餐飯

不如大家重睇當年big short好過。

歷史會以唔同裝飾再出現的。

今日又試365?我好驚

Equity fund raising 不嬲free money
D expense 全部喺籌返嚟嘅錢到出

Priced in左唔會再跌了

我小注@4.0

之前bbby個d 大跌都可以即市day trade， 覺得差唔多

尋晚即日tqqq 執到少少

This time is different

Zoom is being looked at by New York AG for privacy practices

ZM淡友assembly

巴打心水清

但人心不變

今日竟然冇妖股玩

ccl咩事

aim

其實ccl係咪唔可以hold到疫情過？

地心探險 今晚又10%

金巴講出重點，就如08歷史夾6000點都講得好清楚。

呢隻好難沽喎

你HOLD CCL
只係HOLD 佢唔會執
佢唔執係WIN 硬
佢執就輸

所以CCL既TRADE 可以係一個好極端既trade

上星期四 ccl 15入 上到19就望20
第二日就得返15.5 放
撚到我

唔係呢個意思

我既意思係經濟循環走下坡係必然。
之後係有公司頂唔順 會破產，之後所有野reset到應有水平，就會係另一個周期。

而家既問題係個危機唔係單純係美國，係關埋歐洲事。個苗頭唔係集中係美國都唔係單一國家，歐盟其實係最大經濟體，如果你計晒佢咁多國。雖然唔係國國都有事。但係西班牙同意大利呢2個亡國水平夾埋都有1億人口。仲要係歐盟入面前幾位既大佬國。

Shares of Carnival Corp. turned lower in premarket trading Tuesday, after the cruise operator said it commenced a public offering of $1.25 billion worth of its common stock. Based on Monday's stock closing price of $12.80, the offering could represent about 97.66 million shares, or about 18.5% of the shares outstanding. The company also said it commenced private offerings of $3 billion shares of senior secured notes due 2023 and $1.75 billion in senior convertible notes due 2023. The stock fell 1.6%, after being up as much as 11% earlier in the premarket, and after plunging 28% over the past two sessions. Earlier, the company said it was suspending its dividend and share repurchases, cutting expenses and pursuing additional financing to improve liquidity. The stock has plummeted 61.8% over the past month through Monday, while the S&P 500 has shed 11.1%.
借咁多錢，美國佬起身仲有排沽

Ccl一早沽爆落地獄啦撚樣

我係11蚊入
咁我都係hold下當賭大細
唔該巴打

52周係7蚊，而家12

12.8 鑽石能量頂

Ccl冇底

照沽

無票&個價太低

ccl變左鐵達尼號

盤前拉咁高簡直送錢，thank you

ZM今日見唔見到130

淡友進場

SQQQ仲未回到家

成班又話升到2400 嚇鬼死我

今日唔似跌喎想撚淡？

多人叫升就係跌，等淡淡入場就反彈

both

我睇夾上4蚊再派

你地派勇者上

日日都撚淡
日日都可以早訓

Ccl 要落地獄了

跌得嗰少少 一分鐘就升得返哂

諗下好喇 佢咁撚硬

排好價睇戲

南哥幾時拍片支持ccl

跌乜

其實一比個市撚就早訓不如all cash好過
呢啲市今次唔玩下次就十年後見

咪撚跌

跌歷史重演

22我就收貨

跌閪毛咩
做d假象比淡友睇炸
夾到慣哂
跌少少呃唔到我地

做咩咁快 想俾佢夾多1星期

msft 同 ba比 各位覺得邊隻潛力大啲

Msft 啦

BA

Msft
買完扑暈自己十年後數錢

msft 仲會唔會跌少少

msft

AMD金剛不壞身

無眼睇🤦‍♀️

小朋友先要揀
緊係買晒啦

升啊 屌你老母

你唔升我點沽

未入貨就跌咁仆街

小朋友哪有錢
amd同msft比 各位又覺得會點

師兄識揀
起雙飛

如果你信熊市完左
咁咪襯今晚跌少少就入
如果你信黎緊會有大棍跌一次
咪留彈藥跌到目標價就入
利申:今晚岩價準備放哂佢

鬼佬:係屋企咁悶，唔玩股票唔通玩jer仔咩

開市咪又升返

終於唔洗比人夾春袋

果然一開pm真係撚狗
升到on9引入買 我中過一次伏就以後唔撚會中

一開市咪又係升，咪撚傻啦

MSFT跌多啲吧

短炒要交税架

吊 番去做research 啦 打機揀機體亂問人
而家你連佢地定位市場都唔識
好似問緊人玩jax 定玩劫
根本就唔同lane 比條J

有無人入唔到IB 4G wifi都唔得

我入到

正常wor

冇工開唔洗交稅vs炒股票賺咗要交稅

唔好跌啊 屌你老母

Janna mid

梗係前者啦
今朝有油今朝醉

差好撚遠 我10.5 入 18左右沽左

升返哂喇 無事喇

跌爆去

有冇連登咁多年以黎過咗鑽石能量底之後會叫咩底

AMD肯跌未

今日炒股票賺咗下年先交稅喎

短炒賺分15%畀政府

唔跌點買

下個年度先交，仲要QE有機會減稅刺激消費

冇錯，逢跌加call，本多終勝

又低開高收

升返啦 無事啦

牛軍排定隊入場

今日繼續升，阿婆都識玩

Microsoft Corp (MSFT.O) said it has seen a 775% jump in a month for Teams calling and meeting in Italy, withdrawing an earlier statement that the surge was for its cloud services in regions around the world that enforced social distancing to curb transmission of the coronavirus.

The company posted the correction in a blog late Monday, which was originally posted on March 28.

Microsoft did not provide any details on growth in cloud services in virus affected regions in the latest blog update. It did not immediately respond to a Reuters request for comment.

The company had said Teams has seen a significant spike in usage, with 44 million daily users currently on the workplace chat application.

MSFT

利申冇貨

入唔到trading session
你地有無試過
明明十幾分鐘前仲好正常

amd真係鑽石能量 咁快轉埋燈

入錢入貨

校長有咩心水

特價唔入就笨柒

石油
娛樂

唔等下飛龍

簡直係free money

TLRY 10蚊 再次入場
去緊IFC

向下炒

上次個飛龍在天諗返起都就嚟笑死

我13蚊入左少少放左之後沽緊佢

其實咩係飛龍

CCL又升16%正

AMC

識玩

PRICE IN左
而家呢d data邊有用

其實有咩分別

今日d妖股都無乜起色
莊家收哂皮?

牛軍呢 牛軍去曬邊

校長有無睇過龍珠，集齊七粒然後許願咁囉，詳情就最好GOOGLE

非農呢就係...............美國非農業人口的就業數據

你估炒完唔洗派貨

大跌先出黎 跌少少唔派貨

ccl

腎石撚樣底

今晚飛龍咩

TSLA而家抵到 好耐都未試過4字頭了

公司有用365cloud
就可能會感受到呢期msft流量好高
入server慢左幾多下
Teams係幾常用

今朝期貨升果陣好似出過嚟

今晚有龍珠睇咩?

支持者：一定係沽空機構嘅假新聞

岩丫 假新聞

我意思係Region around the world 改做單一意粉國做咩

Ko 咩事

有咩事

ohhh
可能其他地區相比之下
真係無意粉咁死城唔用teams call

原油平過可樂d人開始轉飲原油

長知識
非農
引爆

點解任何財經post都會分牛熊軍？

正常唔係都會買升同時買跌做對沖咩？

投資搞到好似賭波咁，贏又要笑對家，輸又俾對家笑谷鬼氣，咁樣個風氣好似唔係太健康

佢咁籌旗反而增加生存能力
不過要等佢插下先

ccl準備起飛

股票市場每秒價都唔同 你想問咩

美國農業人口已經低到傻 加唔加落執對結果無影響

我左手成日笑右手

草夠七粒龍珠就大爆

大股premarket價就差唔多係開盤價
但係開盤都可以唔跟premarket
應唔應該睇你眼光

頭先見到KO跌15% 嚇撚死
應該都係落錯盤

南哥弟子取暖區

真心有人信？

起碼要跌返3%先圍返條數 如果溶斷我願意戒j 一年

點樣好耐法

咁等多兩日先
今日美金平

Short put 咗 可以陪南哥一齊坐

美匯都想跌
啲大戶琴日先出新聞稿話預期美匯上110
咁快又唔托美匯

想問下支那牛牛期權點short，想做debit spread ，但發覺期權交易個到沽空 可賣係0？

On9 3字頭已經要買啦
上兩個星期仲話200蚊入

正常係買對沖

呢到唔正常

兩張英國put印鈔中

淡友assemble！
搵龍珠喇喂

短炒，495入希望上到530

AMRN真係精彩
昨日個一棍
今日盤前的交易量

牛軍可以上返水

1年冇誠意

起碼10年，下個熊市嚟之前都唔準打j

係咪你唔夠錢

On9 牛軍熊軍對立架 一方賺錢另一方就蝕錢 不嬲都係買邊邊就支持邊邊架啦咁想大家一齊贏去買正股囉

巨量平倉盤

莊家大量吸緊貨

諗下好喇 依家好難

13變4 好撚mean

ARMN搏反彈有冇機

咁既買盤，個反彈會好勁，你地勇者上
做多唔好空

報到

有無沽到

VVUS 賭好大

PUT左咩

on9 撚鳩，你想俾平倉盤夾撚爆

今晚凍凍地，妹市可以早啲訓
校長今晚有咩策略

好啦 買2000玩下

呢度鳩up扮牛多
主要睇下啲高手發言 其他99.99%吹水

姐你揸左喇

想死既話put amd定NVID好

下個禮拜見返3字頭

買咗put直接退休

AMD

無 唔好講到我見妖就上

學wsb 玩inverse燈尼燈去

Amd 未見過個價點郁硬撚到

put埋intel 3傻

今晚可能出售DJX spread

仲有無put 緊校長

OXY都係妖黎

又係尋日劇本 撚淡友

升返啦 班淡友開始潛水未

轉燈

唔燈點賺錢，你睇，今日又千升

咁快放

未 我空軍唔怕千升

你上一秒買13蚊
下一秒出14蚊
兩件事無關係

咁怕唔怕萬升

夠竟今晚熊定牛gel呢

AMRN會唔會彈番

唔怕 最好快撚d, d息好貴

妖股只怕萬跌夾死

估撚到啦
確診keep住升
股市又點會跌

萬升，如果唔係

千升

請問其實呢個係咩app？🙇🏻🙏🏻

yahoo財經

..

Google finance

支那牛？

Apple stock

d買盤超勁
平倉/炒底一樣

無呀覺得遲d會大跌返咪放

foodpanda

有一堆長put

摩根士丹利：標普500指數不太可能再探低點；
該行首席美國股票策略師Mike Wilson周一表示，盡管股市通常都會再次測試低點，市場才會確認底部。但這次有所不同，因為市場的每個角落都已經出現了強制平倉，包括系統性策略以及被動、主動策略和散戶投資者。他稱，“要再創新低，需要出現新一輪強制平倉。但這種階段可能不會再發生了”，Wilson寫道，在2018年12月的暴跌中，股市沒有重新探底，而在類似的被迫平倉的情況下，股市也沒有再次探底。他預計標普500指數今年將收於2700點，較當前水平上漲3.5%左右

冇事喇，升返喇
邊度有跌過啫

巨量平左倉？

大魔又做淡

又撚狗

有無人登入唔到ib

岩丫 剪下草先 跌500點先叫我

到依家都仲未入到

答唔到你
跌得急反彈得急

佢隨時話有証據可以上訴，即刻彈上黎

好L賤格呢d人 又引人做好

新手問
點睇資金流（金、油、債、匯）

我冇事喎

pre market 昆傻仔入市

走鬼啦

跌=流出，升=流入

如果九大投行 畫成擬人化人物
大摩一定係賤無可賤嗰種臭貨
bitch

唔係，佢太易估，呃新手

第15次嘗試

真係唔知呢d 咩 logic

叫啲h漫畫家畫俾你

睇埋crypto

最重要係睇埋股

Armn發生咩事

大摩又贏夠了造福世人

amrn你地有無勇者炒底

有大摩 呢個世界再冇窮人

翻譯: 你地班友唔做孖展倉, 我地就冇辦法將個市打落去

不問價入BA

最後上車機會

DJI企穩左

隻屍屍L , 跌到執粒咁樣

又黎呀

有冇咩新聞NEE點解升咁多？

莊家肯定要夾到23000

日日開市前reset到+-0

可以大概睇得出啲錢流入股市定走？

炒埋今日，聽日個數據訂閱reset

戒賭

Oxy 好難頂 沽得未

唔知，9up

Ccl

禁沽空

牛牛做short無著數 唔比等到expiration

出去跑個步
第一個鐘唔睇

又升了

你貼倉

一上2700加沽

大摩真係好撚仆街
跌第一波既時候就話牛市未完
跌完就話已經觸底

大家準時三點半再集合

咪講左無買

跌穿10會豪少少入番啲啲搏反彈
之前執左兩轉

仲有新興市場債
等睇爆

$11 入咗

阿婆都知大摩信唔過，始終如一

入得ba未 今晚180

掉轉解讀=free money

4.27 入左15股留名

TYPO 多左個1字

求其入咗100股

VVUS 咩事

你地放心會停牌15分鐘後再玩

有人贏就要有人輸架啦

唔好死頂喇
跌就跌啦

開市

大摩係咪下間雷曼

托得好大力

apt個狗莊，已經俾我睇穿14 蚊派一水 8蚊見啦撚樣

呢個點解讀，引人入貨然後夾落去

有間Chase頂住

ba 170今晚

ccl suspended
預備沽喇

就倒升

又停

好耐無見過雙位數

有無人用唔到 etoro

跟單中

仲有8分鐘收市 3:45見

你去練巫師啦

CCL JM9?

跌喇跌喇

點解咁講巴打

d公司債爛到咁
真心爆左重整仲好啦

RCL 都停埋

頭先$11.02沽左

賺少左

ccl咩料

AYTU 做緊特價...

Ccl 波幅咁大 食到一轉都爽

NCLH 仲係到

係咪全部郵輪停牌？

波指又準備出動

納指係咪食撚左屎 升又升得多過dowjones 跌又跌得少過

屌 笑到我噴飯 btw升緊，點會80

M$ 有種以前5仔嘅feel

etoro成日都用唔到，不過都係唔想走，佢最方便

跌?????

唔係，只係股票組合唔一樣

有南哥加持ccl點樣輸

暴力救市，你睇下 nasdaq

夠cash咪short put等收貨
人地貼錢賣貨俾你

1.5 買到1000股
1.56 賣左賺少少先

點解ccl 顯示停牌但係一直交易緊係支牛問題？

廢淡可以訓喇

納指頂實唔落

點解郵輪爆升？

又妹下妹下

NET瘋了

升緊上去喎

Tsla 又升

17冇買想死

ccl簡直是free money

講左幾日

唔識玩option
雖然有人話落場輸下就會識玩
但新手係呢個時勢玩我怕死

正 sc到價 快D俾人call la

而家入

你試吓買先 最多淨係會輸晒個本金

上定落 未上車呀

新手一個月已經輸左2成本金

咁要研究下

有冇人講下點解咁睇好oxy

Ccl@12

波音入唔入得過

大市升=amd妹 大市跌=amd又妹

有廢老

AAPL全線門市收皮、生產線玩撚猿新機要推遲都可以日日升

CCL沽空free money
快d入喇

而家玩股跟trend就可以 唔洗太在意news

RCL反而升4%
點解

之前斬咗 啱啱上返尾班車

OK

NET

一講就跌

11.87 彈出彈入

依隻野彈出彈入咁

sor係我錯

其實arcs book同openbook 有咩唔同

跌少少 準備大升又夾死淡淡喇

閃電執900

Tqqq 今晚有無得玩

仲要穿埋頂 26

睇黎唔會再出現溶斷

CCL 完全睇唔明

ipad pro咪又係賣到冇貨

舉例，你手上渣住msft，驚佢暴跌又驚落錯車，就可以每百股買一張put option當保險，暴跌你可以claim保升既話就當保費倒左落海

佢配股啊 而家個股價俾人chok黎chok去

又跌

好似加息，5仔玩法

sqqq就有

amrn平倉同空軍互磨

百度

好後悔$20無入

個個鳩衝買mac同ipad ho ar

大麻賭場又開返喇

好後悔琴日放左隻call

仆街了

屌你....酒店股仲升

姐係咩意思 唔識睇

好似明少少
上網睇片d人講到好深奧

dis

oxy硬到

Sdow執左幾百

今晚個市好chok

市跌tvix又跌

止蝕+沽空 vs平倉+撈底

上星期入左些少oilu,前2日隻野買賣唔到,有冇巴打知咩事

Ccl 來回最少40%

訓得

11.7 走人先..

連登仔識做啦

今晚上12

sp ccl

長揸

其實要睇埋增發幾錢先得

當佢計尋日收市價12.8

12.8鑽石能量頂黎

20

玩完 執咗幾十蚊走人

10.7 ccl

執左$20

而家iv 太高用put 做保險太貴

risk 增加咗反而

正 而家day trade目標係搵到第2日飯錢

悶市

想問下通常睇long/short主要係考慮d咩

Ccl 爆番上去

尋日執百幾
今日輸返

想問呢 有冇話邊間證券商最啱玩option

想請教一下
如果oxy我sp左10蚊 0.65 我係願意係呢個價接嘅，咁佢而家平左咁多係應該平左佢拎30蚊等佢回返再short?
定係移上11蚊好？

係咪好少人會call貨 穿曬價 幾時call走我堆net

楠哥大手買緊？

各市都有棍上

唔大波幅 唔好玩 收工算

美國首間大麻線上賭場上線啦

屌 想走sqqq 點知禁撚錯制又買入左個double

因為有好多玩法
除左幫自己既貨買保險之外，你冇貨都可以買
例如你幫侵侵買一百份人壽保，侵侵仆街你就發達
又可以賣一百份保險比人，個股唔仆街你就收保費
如果淨係買自己貨既保險其實好安全，但係脫離呢個範疇就好危險

ccl轉燈

已經懶得睇 等上到24000先加PUT

清左盤啦
4月3收番資產計價啦你

ccl 咁都有得升

rip，以架升勢

CCL 大家睇幾多放

Ccl咩事跌咩事升

小楠又中

唉真係好撚on9 諗住蝕少少走算 而家仲買多左個double咁多股

夾鳩11沽空個班

我成日都係咁 冇精神休息下啦

今鋪真係free money

資產計價點計

牛軍終將戰勝歸來

大家快D買定PUT
岩岩終於有個淡友舉手投降

果個就係我

d 人係咪賭緊之後個方案會救郵輪

買NKE等賺餐飯

今次真係搵樓跳算

ccl執左3k usd
走先大家玩得開心d

小楠

納dee轉燈

利申 無買

食得屎sqqq

明玩9 put ccl既姐

納dee 真係升都升得多過人

19.34 走哂

Ccl癲

rcl

多得tsla開車

我成日咁樣輸凸DHLM

大麻股咩number？

同琴日走勢一樣 淡友rip

日日都係V，真係太易玩，真係開市低開不問價入張期，彈1-200點走人都爽爆

都唔知升乜

龍市

tsla 想點

納dee真係好痴線

周街D指標想跌, 但股係咁升

420

同我南哥作對結局係死路一條

tsla直沖600?

終於俾我走哂D蟹貨....

臨公佈Q1生產數據黎爆升，又唔覺得Q1有幾好，咁都升

TSLA 地板電

V彈

大大力由160PUT隻ZOOM
就算落到143 我蝕左60%
笑撚死 真係笑到死撚左

我就係想19.34走，點知再買多左個double，好撚on9

你個名

ZOOM喎 根本唔值呢個價

NET咩事

freemoney

轉埋燈

唉真係無眼睇

MSFT

唔係掛 變到出錯

我隻NKE升都慢過人

直short咪得

搵定樓啦

19.08

轉燈 真係比升唔比跌

ino等個狗莊炒返上9蚊又可以沽過

Spy put跌到

轉勢嗰下走咗 19.2

咁樣升返 遲早插得仲勁

Papa Nadella take me home

Tqqq入黎接手

25.5 走咗

Tsla咩事

冇可能趺 最壞已經過去

遲早插

轉身買左升
賺錢為重

高J 咗OXY

強唔唔敢short
等落山先算

笑而不語

22.8

佔1%都咁有影響力

on9 一野扯撚左上去

Chicago PMI (Mar) 47.8 vs 40.0
CB Consumer Confidence (Mar) 120.0 vs 110.0

無得話經濟差 點算

自從trump trump救市
日日都聽人講 日日都無插過

坐住兩張20c 坐左好耐
終於起飛

平sc 賺少一半 食左先定等俾人call貨？

癲 咁又升30蚊

邊度跳好

走未

難d

Tsla升咩

走啦 唔跌架啦

dow 一野回400點好撚好野

咁有信心？

各個有錢佬基金都入市D人仲幻想會跌

局住都要轉身
死頂更淡搞唔掂

嗰下無接

入左少少BA

BA都升

國家隊印緊錢

波指

好想佢插最好插到100蚊

唔會跌架啦 順住勢做多

又升?淡友真係慘過做雞

廢淡滅團

應該貨源歸邊了

牛市上呀

Ccl cls屌 執唔到

aapl

摩根士丹利又改目標價

好難再跌落去，特別係科技股，完全受惠於疫症

又水浸

開始覺得美股好有a股feel

但沙特仲話增產 屌！

Chicago PMI (Mar) 47.8 vs 40.0
CB Consumer Confidence (Mar) 120.0 vs 110.0

說好的經濟差呢

自由市場

到底呢個世界仲有邊到唔做市

Tsla升咩呀

慘過做雞，輸到呢

開始縮iv縮到癲

連廢老隻DAL都一棍升上去

L巴可否出來振軍心

痴撚線

Short put free money

其實淡友都唔洗再發夢
個市場已經俾政府托到仆街

舉例話你MSFT想入 但又十五十六，咪揀個你願意入嘅位short put，例如160蚊，咁一股權金係2.6，唔到價就權金袋袋平安賺260蚊，俾人行使就等於用260-2.6即係157.5買入
升少少你願意出高啲價買就平倉再short高啲，差價又袋袋平安。
一怕就怕佢跌到仆街，咁你就要坐貴貨喇，不過如果你就咁入都係一樣要坐，橫掂都係坐，點解唔收多舊權金坐呢

接受左現實
做左好友

一星期前已意識到，執返條命

日日都托
轉好友睇下有無順風車坐算

+1

全部入閘做好友

一張contract要接100股 未必咁多liquidity食

淡友得返loll巴

我都係

姐係就快跌
俾個市夾死左

Oxy插了 師兄們睇位再入呀！

I can’t see wo

真係咩

我put aapl @220
已經跌左77%

黎緊仲有石油一擊
隨時夾上26000

又升

好友睇位入返，唔好MISS佢任何一個回調，好撚假

Ture我都好想sp $m但唔夠錢食100股

我19.6 都走左了

唔會真係牛三放煙花破頂再爆下化
我講下笑架咋

Option既學問果然係搏大精深

睇見啲put大減價都唔夠薑入

破產級數既股黎講，依隻算叫最安全
有廢老同政府照
又唔似油企咁受其他因素影響

S&P係咁試26XX個位

左一把右一把

Ccl 挾淡友？

tesla

巴打用咩睇新聞
睇wsj無報

想係非農前加一注put

好老實雖然too big can’t fall唔一定係真理
但垃圾國航執先都排都未排到DAL

跌唔落高J 咗 15000 OXY @ 11.98

屌m$ 冇 break

VIX跌左好多 又要轉玩法

食轉oxy就算

L bro, where are u ?

撚狗

想知

重倉沽美元仲易玩過撚狗市 美匯依排升一直升到仆街, 跌又一直跌到仆街

而家賣put賣call唔賺錢
上埋270 就轉番淡風

大戶

講左今晚會升架啦

哇

依隻會升到去2月個位
比amazon更受惠既疫症受惠股

Same

但冇你咁大戶

剛睡醒 我在美國 請問各位大哥
我本來想去其他國家旅行 預計乘搭飛機 但剛剛發現全部飛機都停飛了
不要緊 那我換個遊輪吧 但原來遊輪公司都停航了
走在街頭 所以商店都停業了 經濟基本全面停頓
但股市仍然一直上升 市民好像對這情況挺樂觀的...

Tqqq又執百幾今晚玩完

空倉輕鬆
set sqqq 17試試佢

Ib無貨借比我short UVXY

你未訓醒

Apt如何？

咁岩ib個tsla報告見到咋

20都難

想問下點解msft 更受惠？

想請教點睇我啲貨有冇借出去？

坐到油價升返會發達

收左錢

諗起之前金沙 停埋場都日日升

初頭跌果陣又唔見佢咁講 1尾炒上zoom

幾時飛龍

希望唔洗坐好耐啦

見佢蠢蠢郁動咁

第二次世界大戰美股一樣升
影響升跌從來得第一個字 錢
聯儲局咁印法..

無交易 食得屎

雲端 你amazon都驚供應鏈斷
雲端你一日home office同隔離你一日都要用

跟楠哥快執咗幾千蚊開飯錢
多謝股神楠哥

Put
小心挾

等緊東風

有交易

想問有無人買starfuck

唔會知，但係會計入acc value個interest accumulated，你有tick果個咩咩stock enrichment programme，又有貨係手就會入waiting list.

SP 黎.....

Amz 都有cloud

禮拜五

召喚唔好放棄巴

CCL真心正
話俾你知呢個市場咩料

不過msft azure 好似勁過aws

蝕到入肉
將早幾日執埋執埋的嘔返哂出黎

但微軟本身最搵錢就係cloud
amazon應該唔係？

我都記得
又係唔知升乜野

MSFT 愈升愈有

我知錯啦 唔好再升啦 我未上返車呀

唔洗睇 係成個版塊一齊升

amazon先係cloud龍頭

全球最靚既股黎

S3 多人用啲

停咗業，錢最多，
唔同班證卷行夾鳩淡友等咩？

Papa nadella take me hometo the place I belong

升完 發財明天請早

以前AWS勁
依家M$ cloud勁左好多, 又搶左好多生意, 加上M$本質又綁死左好多客

雞犬皆升

唔好同市場作對

連登仔唱好

本身都係實力股

非農幾時出

柒頭amd

淡友唔見晒

高J

我由頭到尾都唱好MSFT

我地不如講返ccl

40張大戶 我一張同船

你全倉？

個party完左咁

仲有成批DB LP 守門口

今日做咩冇啦啦升到咁

日日都無啦啦升架啦

妹市了 345見

加AMD put

求下你唔好再升 我知錯了 俾我上返車

小戶

爆升

隻sqqq仲可以跌到幾低

而家唔遲架
反正聽日又會再升過

傻淡哭哭

無錢無得試下butterfly
SP唔到

Sp緊校長唔好
到價校長唔好食左我

升條撚咩 妹緊喎

s/t qqq同7500性質一樣

昆傻仔
早退保平安

升個小小 又被fake

今日睇佢有無力升一浸,做一批SC lock 少少profit

BA 又跌返落黎

AMD個價好似偏硬

暫時唔加住 睇OXY 食唔食到浸靚仔先

升多少少走咗佢

20.1買 而家19即放算，不過最怕穿埋18

呢兩日都靠tqqq執幾百

ko咩事，大市都升佢又跌，大市勁升，佢又升得個少少

問下仇ching

講左幾多次唔好諗住同印鈔機作對

捕緊隻油股都係好貴咁

NET 張25蚊CALL
琴日24蚊都係1過幾
今日一到價即刻升過double
到左價既option會升得特別多?

妹到傻

正常

祝你長玩長賺

做生意邊會賣成本價....... 20 我覺得好盡，同各國疫情放緩，油組見未即時玩死美國，又可能180 轉軚

遠期到價call put到價都係升到傻, 最多試過11倍

印緊銀紙
唔好同佢唱反調

係,
因為到ATM 時間值最大

放咗佢仲好過用

得jmp降tsla target price渣喎

Cls ccl

Ccl食左咩春藥
點解升到？

過山車

普丁都放左風
但係傾店數會升到幾多
呢期已經入貨入到爆倉

Msft全球市值最高啵

夾撚爆空軍

一定爆撚左

FREE MONEY!

均價172
就快回家鄉了

今次要爆啦

呢啲股唔使點驚啦

Call佢老母！

信念既時刻又到，加唔加沽

沽！

楠哥笑到最後

炒咗幾轉NET留返啲貨尾
終於唔駛叫春冇上車

我唔知 我坐順風車咋

睇住個倉每日20% 20%咁跌

少事，我俾人夾過100%

淡友唔易做

琴日22.5同25蚊 無啦啦比人掃左6K張
自己跟左10張
點知今日就double左
成件事就好似內幕交易咁...

L巴前幾日先話等多半年定一年先入
幾日後就有好消息
係咪美版面神？
話穿18000 點知未穿反彈到依家

有冇方向

小事 夾多幾日好似我咁俾人夾到跌90%
就唔會再跌

投降輸一半

ma係雞係公廁

仲有冇淡友想堅持，就黎俾人夾左成個星期

Dis 張put 跌到呢

個個升 佢就跌

屌隻ino廢既

整隻TQQQ 頂下？

一野趺左成百點

M$直插無水花

一買ccl就岀事

屌，hit唔到18蚊sqqq
以架回返落去

ccl可摸以落返11比我call

CCL $15 入放唔放好

你買錯邊怪who落返6.5啦

咁撚高
祝你好運

巴打

你都可以咁講既

調轉咗個mon

琴日仲加左貨，今日縮埋IV
想針

如果宜家開spy put otm你地覺得7月定9月好？

22:53 【特朗普呼吁国会出台2万亿美元基建法案】格隆汇3月31日丨美国总统特朗普表示，现在是时候推出“重大而激进的”基建立法议案了； 呼吁国会出台2万亿美元基建法案。（格隆汇 App）

今晚大上大落咁

之前仲升緊

都話狙擊佢

同政府對賭真係慘過食屎

好彩少少地玩下，唔見一千幾百hkd可以接受

我輸得最多係26000做緊既call
變撚哂牆紙

校長

張遠價put，你睇真啲 不過6月先到期，繼續坐

兩日前講左買cat 買x

DB巴打
個老師咁多意見
今日打去煩鳩佢

我都係6月

唔做傻淡，但係黎緊Q1/2 earning是關鍵
Q1我覺得佢會繼續夾，反正已經expect好多公司都係lost
所以話fed+wallstreet無限拖可以拖到七八月都唔出奇
到時好彩可能肺炎冇左，永續龍市
但係中間如果拖唔住，肺炎經濟惡化，加上chain default就會大爆炸
至少我覺得既Bull case 同bear case係咁

淡友＝同政府對賭

134入左JNJ

搞咩對校長有意見

預左比人夾幾個月 慢慢玩

MSFT 140 震走左
信念唔夠強

空軍炸到體無完膚
,利申無貨

肺炎總人數破80萬
咪慢慢頂囉

短期內（3個月內）一定無限金錢同你慢慢托
如果半年後疫情影響商業活動情況無改善就開始熊了
如果影響唔到就準備龍市

講真呢啲股真係唔怕長揸

飛巴有無跟

睇見其他put價，平過之前都唔敢入住，懷疑人生

前幾日兩隻買曬
又升

而家唔知咩位入番好
月供VOO算

隻X

沽得ccl未

好快到
我2月買4月call
依加已經永不翻生

真係唔夠膽加貨

事後睇係人都覺得正股驚西
但佢190殺落黎唔通真係唔驚咩

係我就走。輸少當贏

好巴 有冇農業股推介？

呢度日日都有人入

巴打 想跟你搵食

睇埋聽日
都考慮唔做好都斬淡

而家買cat都未遲，大把潛力

但msft喎

跟我買會窮

我日日用電腦傷眼點算好
屈鳩佢咁講令努力既同事唔開心
有本事咪搵律師告我囉

諗住玩埋隻OXY 再入 CAT X ， 之後再追。

基建股，應該有排玩

輸哂就算啦本身想搏佢升後一跌
利申用緊profit買嘅

往好處諗，今次DJI推到就落18000果時支那日日係度叫春
可能沽左唔少貨
而家諗夾返上黎應該蝕到仆街
純9up

無事
夠膽入貨就可早日退休

我張6月已經食左唔想等

4月put已經殘曬價斬唔斬無分別

咁快手

唔係驚隻股 係驚武肺 驚個市拖累佢

佢唔用電腦咪又係用電話

平入左AMRN
博佢會上訴

做好友最好 有政府幫拖

信念唔夠強+1
會驚好撚正常

With interest rates for the United States being at ZERO, this is the time to do our decades long awaited Infrastructure Bill. It should be VERY BIG & BOLD, Two Trillion Dollars, and be focused solely on jobs and rebuilding the once great infrastructure of our Country! Phase 4

咁始終係公事而用電腦
佢搞大件事我都驚驚地
不過順民兇兩句就散會

巴打覺得呢隻野反彈機會大唔大, 果時搏佢4月有利好消息，依家想平手走算

我隻sqqq 2幾蚊買仲未放
自己信念係咪太強了

其實殺到落140先斬
你已經好忍得,唔差在忍埋佢啦

X target 30 如果真係打真軍

望遠啲

hold 多1.2日咪又係free fall 有得食餬就食左先
貪心的小狗 貪字得個貧

你個反彈要幾多

好巴用long call 玩?

隻Jnj搞咩

我8個幾入咗

ccl放早左 賺少幾k usd

如果要入，要諗諗繼續6月定再耐啲

日日要zoom咩？

老實講油股搏長揸點解要諗OXY

反手14炸落去12

Xom好似穩健好多

140之後幾日殺到落133
新手唔知頭唔知路睇見真心仲撚驚

Both
正股同long call都有

依家入返

vix跌

堅持有時會換到勝利祝福你

仲持有10股均價149
今晚有機會放埋佢

擺明啦

縮IV

梗係要
每日連續幾個鐘
反正唔係我做
出左糧唔洗做咩

6.38 跟你 高J 8000 股,放係到唔理佢

多謝好巴介紹

CCL 企唔穩$14

1隻2$炒上黎既野可以反彈幾多 個莊又唔給力 跌幾日先回一日

以家開始要入殯儀股

9蚊個陣俾ahpi夾緊，追悔中

8.1入無肉食

想睇DIS PUT list維持信念

飛巴唔好咁大注wo
我cost 係5蚊唔想累人輸錢

D遠價PUT 遲早磨到變哂粉

貼緊牆紙

我buy 你concept 呢隻坐下。

LC 唔玩住

本是同根生，相煎何太急

睇好SCI
準備大升

沖水飲

好後悔$9唔放，依家唔知好唔好搏多一星期定蝕少少走唔好係度磨

大跌應該都返唔到家鄉

[img]

其實網上教學係冇用
但同事唔敢出聲
可以篤數威威
出黎講兩句大家加油
之後叫副校出黎擋

未驚過，short到成手貨

會唔會影響銀價？

依隻野研究左好耐，9蚊你唔沽係on9

升得80點

今日已完

3:45起身啦

睇錯股，好彩玩幾千hkd

可以點操作呢個時候

應該要到價先返到

我依加不斷溝緊

醫藥炒股買跌唔買升 你見到佢升個陣好多時係尾水 執幾格就要走人

Cat 都飛緊
可以望埋dbb

美國準備隨時停飛所有海外航班

遲早既事啦

set好價溝 仲差少少

HHC bill ackman買左30% 係summerlin developer

好彩無搏呢隻

鎖國，爆升，龍市

自給自足
D錢去晒國內企業, 萬升

仆街 啲凍肉生果一定加價到仆街

派左3次貨，9蚊沽同freemoney無分別

買咗10 call, 多謝介紹

跟

Ccl巴打走晒未
定strong hold?

USCR

Source ?

zm

果時$9無沽以為佢有得再升，加上佢4月出clinical test

跟左X, 小注40股6.35

佢仲未落地獄
但係我落左啦

X2

坐船？

禁人唔禁貨

CCL返生?
高位加沽

好

真夾到不要不要

前幾個post都講咁再沽，正一垃圾股，個時同ba差100億美元市值，有咩可能

無客機幫手運 貨機位價錢爆升

$15

今日得一百點上落， 我係咪睇緊美股

依家都5倍價錢啦

有咩股介紹

好巴

X 如果long call 係咪LC10 7月好?

dal

即刻有錢賺
已跟好巴